［-6足球］AC米蘭球迷討論區95

Forza Milan

2018/2019球季意甲賽程：

2018/2019球季意大利盃賽程：

2018/2019球季一線隊職球員名單：

Staff

Head Coach
Gennaro Gattuso

Assistant Coach
Luigi Riccio

Fitness Coaches
Bruno Giovanni Dominici e Dino Tenderini

Goalkeeping Coach
Valerio Fiori e Giorgio Bianchi

Technical Assistants
Massimo Innocenti e Francesco Sarlo

Match analyst
Marco Sangermani

Sporting Strategy & Development Director
Paolo Maldini

Team Manager
Andrea Romeo

Sporting Director
Leonardo

President
Paolo Scaroni

Players

Goalkeepers
90 Antonio Donnarumma
99 Gianluigi Donnarumma
25 Pepe Reina
-- Alessandro Plizzari
-- Gabriel

Defenders
2 Davide Calabria
12 Andrea Conti
13 Alessio Romagnoli
17 Cristián Zapata
20 Ignazio Abate
22 Mateo Musacchio
31 Luca Antonelli
68 Ricardo Rodríguez
56 Stefan Simić
-- Ivan Strinić
-- Jherson Vergara
33 Mattia Caldara

Midfielders
4 José Mauri
5 Giacomo Bonaventura
10 Hakan Çalhanoğlu
14 Tiémoué Bakayoko
18 Riccardo Montolivo
21 Lucas Biglia
29 Samu Castillejo
46 Matteo Gabbia
79 Franck Kessié
91 Andrea Bertolacci
77 Alen Halilović
93 Diego Laxalt

Forwards
8 Suso
11 Fabio Borini
63 Patrick Cutrone
9 Gonzalo Higuaín

冇獎排名預測遊戲
Link:
Result:

特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟）
盜如瘋（AC米蘭∕小西灣CEO）
盧比斯朋友隊

邦利拿（溱崎沙夏∕維拉利爾鐵衛）
Komova_baby（Komova∕Komova(走數) ）

追數區
會員：堅韌的腳毛 （已走數）ID:28028 新名：緘默的腳毛

會員：Komova ID:31354 新名：Komova(走數)

前4

打埋烏雞
應該連輸3場

我地對烏雞成日都柒

g持佩雷斯冬天撬撚撚

G持，一於free比鍠，解約金都唔要

意甲係計咗得失球之後先計對賽

biglia好似傷得唔輕

撚係好命過懵

又行狗屎運
睇精華都打到屎咁

第四

琴晚俾人追返1-1之後個段其實攻得幾好
係唔明點解唔一直咁踢
次次領先一球就想鳩猜到完場

又變返-6 足球

雖然絕殺得好負碌 但好安答入嗰球都好負碌
所以都係贏蘇球皇 Btw又無CS

大家唔好唔記得阿屌

無阿屌出藥膏都贏

屌你咁都贏到

羅馬仔球波

佢2個咪又係半斤八兩

對賽先
但我地未食素所以先計得失球

睇返精華，藥膏真係典型力架
果球到底要幾弱智先會咁傳

球失波同絕殺係咩料

點解都唔比機會mauri同拖拉機

一朝起見睇完比數，想問小智巴係咪又深潛

睇返即討都知好緊張

莫利拖拉係咪真係差到藥膏都不如呀
拖拉仲要係撚帥死都要留

成功搣甩睇爤波

黑人仲廢過我

終於輪到我地絕殺對手

3412 玩野陣
睇咗開頭少少 都係老問題 打控傳中後場個傳接銜接轉邊速度太慢, 做唔出人地個節奏變化打亂
加上啲控傳又唔係話好好, 易比人逼到手忙腳亂

老老實實打返442 放棄過多無謂控傳

兩翼屌個波比西瓜告搶點，入唔到波都冇咁嬲

呢場係咪咁？訓左無睇到

兩個前鋒都係太少接到波 有告仔係度,斜恩已經成日拉出黎接應

我翻睇緊 , 唔係

其實簡單波斬入去仲好，反正兩個前鋒搶點都勁

除左搶點勁之餘
RR克勤都識斬波
卡拿仔都唔差

碧基亞

拖拉機同羅馬仔同期由羅馬過黎 一個長居後備冇得出 一個已經做埋隊長 藥膏柒到甩碌都可以正選打足 一啲機會都唔比拖拉機 跟著一個撚撚咁既教練 有時真係時也命也

訓醒就見到呀蘇又入波

又唔係乜都關撚撚事
拖拉機本身同我地命水唔夾
開頭出過1,2場又打得差

藥膏要彈鐘啦，佢琴晚果野真係玩死自己友

佢又係果個問題
單防能力好強 但搶完波後嘅傳波搵人都太差

保守

其實好幾場可以比多啲時間拖拉機/Mauri 換Biglia 等Biglia抖下唔使打足

意甲好少會單防，撚撚仲要old school 心態，基本上一定係聯防

依家最重要蛆果場，和波當贏

谷到biglia 傷埋，唔抖唔得

米蘭呢季個防守體系都係差 , 防守都係盲頭烏蠅咁亂衝
人地好易咁傳幾下拉到散晒

而米蘭同時又好怕人地逼搶

因為無左個大佬係到，無人幫叫補位。

FF，馬隊打CB落場分分鐘勁過依家

保守就雪埋場場垃圾嘅藥膏
拖拉1,2場差就再無機會
藥膏就機會無限, 藥膏仲要只係一個借將

撚撚又贏

一早話左俾d時間撚撚

你同佢定 有成三年時間

哥迪奧拿同拖舟都要時間啦

三年穩定中游 間中鋤強扶弱 爽歪歪

今季暫時鋤得羅馬

原本可以贏埋拿仔，和到國米

大把機會

第2球

自1932/33球季，即86年後，米蘭再次出現10週聯賽均有失球的情況，現在仍未有Clean sheet。
係咪想破隊史記錄

收到風之後幾場都係用藥膏

拉素傷幾耐

幾分鐘前勇救牙蘇靚波

希望拉素個場出到

最後藥膏拍阿屌

射左

破硬 今場全部自己入已經算係咁

睇返精華, 巴卡間接造烏龍球好撚on9... 不過其實傳比佢嗰個都有責任, 一早應該解左佢....其實巴卡+傳波嗰個(無睇邊個), 夾埋有兩次解圍機會....

對面個龍神救左成場, 最尾無啦啦上腦送返三分比我地.....

唔係巴卡自己 intercept 個波咩

撚撚滿意巴卡表現
準備1月買斷

係咩, 我見好似有人傳比佢 公司縮細睇睇唔清sor 如果係咁佢就更on9

係 果下個位佢截得靚

On the absence of Biglia: “I think that Bakayoko did not make us miss the Argentine. He did the right things. In the beginning maybe he was playing with fear.

繼續反撚

我暫時當係門面說話，你下場唔好出就當你無講過

拉素傷左,出硬

La Repubblica claim that Elliott have rejected a €600M offer from Czech billionaire Daniel Kretinsky to acquire Milan. Before selling the club, Elliott want to increase Milan’s brand value to the double of the current one

其實琴日打成點，睇數據好似禁住打

撚撚帶完成季你買梅西都增唔番跌左既價值

撚帥咁迷條黑撚，1月分分鐘鐘唔比李安彈鐘

瘦田冇人耕

柏昆達，不了

士氣波唔算

後段想追既時候都攻得幾好
不過對面個龍上身
好彩最尾派膠

好安答
送分唔在講
當年借牙蘇練兵，先可以成為蘇美斯

好似見到 車想買suso

仲講緊個買斷金
應該流料

寧願出巴卡都唔想見到屌仔

lm

其實442咪幾好

出面卡斯辛奴個POST睇到連登
真係好多唔睇意甲又鳩UP

大把人睇下新聞就當睇左嫁啦，唔止連登，成個香港都係咁，我啲同事都係一開口就話意甲齋守唔攻好悶 睇都無睇就鳩up，仲有乜好講？

啲人仲講緊米蘭係中資

開口埋口就#we are so rich

433都唔想見到阿屌

冇牙屌係到起碼見到西瓜有威脅既射門

希望阿屌生性，睇到冇佢重要性

查漢個正選位應該要讓出黎
歐霸先比佢踢

比下面ok?

查漢脫離出綠帽陰影前, 出多D卡斯啦

真係無腳好波

冇哂上季靈氣
上季尾傳d波係有d智慧

仲有好多
拿玻里竟然贏到利記
睇完祖曼先開始覺得祖記人腳有番咁上下
睇開英超，但係唔識SUSO

仲聽到有人話羅馬仔尋晚嗰球係假波

由阿隊尻斬，門將手鎚，羅馬仔尻射，個波完全無落過地，你射俾我睇

Sky’s predicted line-ups for both teams in #UdineseMilan on Sunday.

屌你老母又巴卡藥膏

巴卡加阿屌, 唔使睇了

個中場好性感

要破連續失球紀錄

烏雞同拉素呢2場應該決定今季命運

兇多吉少

一月傳法比 丹蘇 沙域

傳干地先得嫁

丹SO應該係炒番之前D傳聞, 有PAQUETA唔駛佢, 沙域可以一試, 而家卡達拉脆過玻璃, 多個可靠中堅比羅隊抖下

重點頂走梅沙

Ibrahimovic wants to return to Europe and would like to return to Milano. His salary won’t be an issue. Contacts with Leonardo are frequent, a potential deal would not encounter big obstacles regarding the FFP restrictions. Zlatan would accept the 3rd striker role [Pedulla]

未打睇見中間2個都知輸

新聞都照j左先

伊巴hold再2傳俾西瓜/suso/卡斯仔鳩射

肯打後備既伊巴，好J到癲

碧基亞休戰3個月既話1月一定要買個正選防中啦

仲要計埋d隊醫未必醫得好

如果係好似篇野咁講, 絕對J 得過

諗一諗一野dup住人，轉身怪腳入波就已經濕曬

撚:提早買斷藥膏
藥到病除

阿屌復出, 查漢傻左, 黎到掂到先講啦

心戰,買藥膏請干地
之後無成績就話干地教波垃圾之後請返撚撚
永續撚帥

藥膏係西女人求其買比干地
點吸引到干帥

Teams with most goals from outside the box in Europe this season: Milan are in the lead with 8 goals so far (Kessié, Suso x4, Castillejo, Bonaventura, Romagmoli). [GdS]

Players with most goals from outside the box in Europe this season: Suso is in the lead with 4 goals so far. [GdS]

Corriere della Sera claims that the tense situation between Gattuso and Montolivo began to plummet last May when Gattuso subbed Montolivo on in the Coppa Italia final against Juventus.

???換佢出嚟都有得嘈

@小智賽莉娜

可以返埋屌嗎??

希望佢可以進化到洛賓咁啦

竟然上水

想佢入禁區射多D

佢種射法係禁區好難入，九成省中人

牙屌咁老就算啦

反錢馬好過

佢入楔禁區能力唔強

好啲難相信

不過照J

伊巴黎， 姐係撚帥下季季中先炒
J唔落

人工我信 因為佢美國好似都唔多?

不過第3前鋒就

LM幾時upgrade大利個位

季尾買斷藥膏

直頭少 , 佢十分一人工過美帝 好似1M左右

無啦啦傷咁多人
前4有得J好J

大手買對家
上車不是夢

最撚毒瘤果2個打中場

中場中路任屌
45不是夢

伊巴黎到點會第三前鋒 基本上都係希古恩加伊巴

但身後係阿屌夾藥膏

2019年仲伊巴

發功啦

Conti 今晚會出戰P隊比賽

如果係平價黎輪換ok
告仔又多個師傅學野

而家撚撚係咪已經放棄咗單防中

Biglia underwent medical checks over his injured calf muscle and he risks remaining out for 6-8 weeks [Sky]

我嘅大脷

Welcome Wenger

撚帥頂唔得到一月伊巴救駕

撚撚頂到
米蘭頂唔到

打完烏雞, 作客貝迪斯, 主場祖記, 作客拉素呢個三連擊係關鍵

中場最撚重要係佢

撚撚復出打防中

Bonaventura did a personal workout today and did not train with the rest of the squad [MilanNews]

我蘭會唔會拎到分

練緊遠射

當初要左巴達積就唔使搞成咁 好似仲係免簽 都唔知d 高層諗咩

milan tv 有conti

因為有新派路蒙牛

屌拉素場場正選無抖過 挨到而家先傷都算係咁

上次同尼安哥蘭果野種下既因

另一個角度睇係猜唔到入人地禁區起腳

明顯係球員完美執行撚帥嘅戰術啦
應該落左order要多啲遠射

好多清係卡辛個post好燥底

Conti琴日預備隊打左58分鐘

連登多on9唔睇意甲又睇唔起意甲唔洗理

同蒙撚有咩分別

我都化撚哂，嘈嚟哂氣

個個都講以前啲人幾勁，又話假波，緊住開就吹奏英超

分別係Suso，Kessie迷撚
波叔迷懞

寧願要波叔都唔要藥膏

今季禁區入波多咗

波屌撚藥全部躝

仲有隊醫

Bonaventura will not be available for #UdineseMilan tomorrow. [Gazzetta dello Sport]

伊巴好似有機返嚟

B91/c10 + b14/mauri 咁？

右邊一定爆炸

Kessie

依個陣完全格硬岀suso

應該試下放查漢係中間, 再放雙力架係佢身後

出阿隊=攻守都爆
出suso博下進攻

其實仲有翼衛波叔

其實上場咪又係呢個陣

根據上場經驗，隊草比平時墮得更後，查漢仲未走出綠帽陰影，中場繼續由巴卡擔大旗

又有巴卡性感演出

好彩3:30分
睇都廢事

含淚睇西波

睇返即討都感覺到怒火

巴卡如果IQ可以加返10
應該可以一戰

Milan are seriously working to bring Ibrahimovic back in January. Leonardo has been informed that deal can go through in view of FFP. Zlatan has sent positive signals to the Rossoneri [@FabrizioRomano]

伊巴

係咪借半季

係
人工應該係1.5M左近

人工仲低過廢波

如果成事 呂布應該係米蘭掛靴

蒙隊拎梗幾多？

波衫都賺返

伊巴返
ea會唔會出返11/12年張伊巴卡

2.5m
伊巴去銀河係收十分一人工 佢而家真係為踢波而唔係為錢

練下波有2.5M

除咗綠㡌仔同大利仲有邊個playmake到

靠梅沙自己衝上去

伊巴

查古 無左靈氣

條女正仆街

相反SUSO就唔同
就黎做爸爸

仲要冇埋牙華

克勤前妻唔差但未去到好正

入球波 洗一洗頹風

我願意拎腳毛巴既屎眼俾查漢換番佢好態

新人Lm

我覺得佢直頭係豬閪

Reports Hakan Calhanoglu could leave #ACMilan in January for a #Bundesliga return to RB Leipzig or #Eintracht Frankfurt #DieRotenBullen

保屌唔保佢

又賣查漢又賣隊草
真係想清哂fm買個班人

收到風 查漢傷埋

牙屌又然

牙屌使出黑魔法

諗到牙屌串鳩隊友廢個樣

八掛新聞啫

隔離街

輪換都輕鬆3分

屌仔敢唔傳實比佢踢死， 再踢埋巴卡條力架

阿屌打得好好咩，保屌賣佢

蒙隊回歸

撚撚: 屌仔必留

屌仔：查漢你條垃圾咁撚廢 斜恩世界盃咁撚垃圾

屌仔係撚撚契仔
點會清走佢

大家識做

買得過

我估掌門人

5:0

佢應該係話”正仆街”
大家好似都睇錯”正到仆街”

Gattuso: "New reinforcements in January? Ask Leonardo and Maldini about those things. I do not point to anyone, right now I do not want to talk about the market or other players. I want to talk only about those players who I have available."

買人你識條撚咩, 買完人比你咪又係出死同一班人

Probable line up vs. Udinese (4-4-2):

Donnarumma; Abate, Zapata, Romagnoli, Rodriguez; Suso, Kessie, Bakayoko, Laxalt; Cutrone, Higuain. [Sky]

Calhanoglu has been left out of #UdineseMilan due to a problem in his foot. Calhanoglu played against Genoa with the same injury. Milan has decided to not risk him against Udinese. [@AntoVitiello]

無查漢, 蒙隊降臨嘅機會又大左

阿隊,沙膠

沙膠 可能今場係正常 上身版

奇妙有羅馬

羅馬又留力歐聯...

費倫幾勁

阿記d反擊， 跑動同隊形上落進步到
我蘭係撚帥手上一世都踢唔到
如果今季歐霸抽中， 會輸幾多粒

基艾沙好撚勁

基艾沙

leno d出迎同當拿閪同級

完全感受到查漢點解咁低落

振作

我出黎踢返兩場正選
ok?

一單還一單

我都覺得幾好睇

牙屌

何必要做奴隸
無需要為失去了的執迷
輪流涼或暖像四季 做人做過世
漫長年月有路軌
人總想擁有東西
要是代價高 越令心中牽繫
擔憂要是無謂 拿花灑洗禮

已經嬴過好多人

好羨慕...
我讀大學都要自己比學費

我都還緊學費

巴打似帽喎，有定少少準備
我覺得佢係觀望緊新果個

我唔洗還 一次過比哂

應該好多廿中至三十頭姐
未結正常

18

禾岩岩升中四

禾升中一

結緍同年齡又唔係絕對直接關係

btw 蒙特回歸 都唔比機會拖拉機同Mauri , 咁撚撚夾硬留佢地真係貪有人睇飲水機 ?

撚撚啲換人我信係真心on9

之前佢地對你態度點？
連首期都肯幫你地比，照咁睇佢地都對你ok

支持撚撚,支持蒙特權

連登米蘭撚唔多 但個個都好撚窩心
雖然有大量gay佬

傻邦

直接問佢父母咩事啦
俾得首期都當你未來女婿
問佢地覺唔覺個女有啲古怪好過估估下

同fd去日本

都幾

係米蘭呀清

鐘意米蘭，但叫隊波a米先出奇

自貼

蒙隊到左日本未

剛剛到

呢張相羅馬仔個樣
成個城之內咁

大家發達

上樓機會

應該係我地1:0領先
再被絕和

夠鐘支持拉素然波

又燈

祝賀拉素贏波 米蘭輸波重奪第四

music billy 好勁

唔支持了
垃圾

無入一日原來蒙隊

唔怪得咁多post

G持撚撚ok?

拉素幾下one touch個攻勢靚到

腳毛清收手啦

米蘭wtsapp gp好似全部人都90後

究竟傻邦係問人年紀定係條J幾大？

照咁計米蘭歐聯嗰時仲啱啱升中學

無新一代鐘意呢隊垃圾波
沒落

好事黎，鐘意呢隊閪波真係前世唔知做錯咩事

起碼風光果陣都睇過

Ching 我都係27結婚
話咁快下個月兩週年

成個意甲畀佢攪彎晒

米蘭女足贏祖雲達斯3比0，男足幾時先爭氣

神鋒入2粒

ot 一億神鋒梅開二度

我都想

你個走數廢青，波汁都撈埋

google 比分

咁我又無後悔，一隊波唔會永遠風光，好正常 難為大把隊連冠軍或者歐聯都未拎過，唔通又做錯事咩

我今個月都結婚三周年

可以睇到自己鍾意嘅兩隊波拎到世界盃、歐冠已經好幸福，如果係後生嘅 英撚+阿迷 咪重慘

熱迷加英迷會否仲慘少少

有bbc舊同事係熱迷，成日互串大家嘅愛隊係垃圾

不過成日見到好多人睇唔起自己隊波
都有d心酸

花無百日紅，睇化啲 睇波做人都一樣

無計，最衰都係貝老個死淫蟲，寧願拎錢去叫雞，都唔肯揼水，無心攪隊波放盤，仲都要賣比支那空心老棺，唯有希望美帝執番靚可以重上軌道。

係，講真係貝老尾幾年搞衰隊波

係，太多野煩

神鋒

我未有
預計呢2年就生
不過而家依然冇刻意計日子造人

如果唔做安全措施，小心忽然有

賽馬會足總足球班 $200 四十幾堂 2套衫

忽然間有就最好啦

同年紀一堆friend 想生但bump 唔大 有仔真係趁嫩生，越大越難

收到風
卡達仔要接受米蘭獸醫開刀做手術

認同，趁後生有體力起碼可以陪佢一齊玩，到4、50歲先嚟生，同佢踢波追唔上

玩撚完 35m咁就冇能左

又報廢一件

3件真藍黑
得隊草冇事

睇資料上兩季係真藍黑都好似無大傷，今季嚟到只係踢咗一場歐霸就重傷，係咪俾撚撚操爆咗

我蘭運氣差

我第一眼睇到係 我運氣差，腳毛巴真係黑氣石嚟

係 我就係呂布幫米蘭拎意甲個年左右
開始睇

因為高清冇找數

迷底終於解開

結緍又唔代表咩 [sosard] 只係另一個難度階段開始

點跟

女人達

百屌成才

Ibrahimovic wants longer Milan deal
Reports continue to spread that negotiations with Zlatan Ibrahimovic for a Milan comeback are progressing well.

The striker is under contract with MLS club LA Galaxy, but could fly out to Italy next month, because they failed to qualify for the post season.

According to the Corriere della Sera, Tuttosport and others, Ibra is eager for a return to San Siro, where he scored 56 goals for the club from 2010-22.

The proposal on the table seems to be a six-month contract with option for another season in 2019-20.

However, Tuttosport claim the Swede is holding out for an 18-month deal.

Zlatan’s salary would be €1.5m per year with the rest covered by personal sponsors.”

快簽

Udinese Calcio (3-5-1-1) – Julio Velázquez (Probable)
Juan Musso; Nicholas Opoku, William Troost-Ekong, Samir; Ignacio Pussetto, Seko Fofana, Rolando Mandragora, Antonín Barák, Jens Stryger Larsen; Rodrigo De Paul; Kevin Lasagna.

AC Milan (4-4-2) – Gennaro Gattuso
Gianluigi Donnarumma; Ignazio Abate, Cristian Zapata, Alessio Romagnoli, Ricardo Rodríguez; Suso, Franck Kessié, Tiémoué Bakayoko, Diego Laxalt; Gonzalo Higuaín, Patrick Cutrone.

應該會輸

阿隊,沙膠,巴卡

雙鬼拍門

3

防守肯定爆炸

又開定先

Baka好野黎
請珍惜

賤種烏雞

石破巴跪拜區

抵啦屌佢老母

咁樣睇中17號計唔計?

西瓜傷出之後應該轉左4231?

423
個1 係無作用
完全唔覺前鋒有波到過

不過今場巴卡既表現，撚撚都應記一功啦
起碼無自爆

阿隊同沙膠都爆左幾野，巴卡反而冇

有巴卡無嘢 反而無屌先重要

原先仲諗住睇蒙牛出場自爆
唔反撚啦

記佢老母咩
唔係臨尾負碌撞棍烏雞個後衛唔一腳清仲要控甩既話佢仆左街喇
西瓜傷出之後完全唔知踢緊乜撚野
傷出之前都唔係好嫁喇，都係街場組隊咁
仲要琴晚睇完利阿果場
一隊傳控一隊反擊form
再睇返今場鳩射form
真係會懷疑自己係咪睇緊足球
好彩贏波咋屌

出波叔果陣都心諗要死
點知波叔都叫搶到兩次chance返黎
可惜啲隊友二話不說就射走左

蘇一招一唔順就係咁鳩射同推去人堆，俾佢臨尾-6 R到個助攻，要多謝羅隊同烏雞自爆

卡拉傷幾耐

其實我最唔滿意反而係啲角球 好似開季以黎一球都冇入過 屌你老母 一開角球啲人好似盲頭烏蠅球周圍衝 完全冇隊型 一係開親都唔知點解去近柱 屌你老母 對面已經封左近柱 有時直接俾人頂返出嚟打反擊 企咁撚多個人喺度都冇鳩用

全隊第一撐撚，羅馬仔

之前成日自爆 而家連續兩場絕殺
肯定又比撚撚洗左腦

又絕殺
牙撚成個摩daddy咁

運氣球隊啲狗屎運又返黎

琴晚起唔到身睇

BTW 呢場cleansheet

$馬竟然冇失波

今季終於有 cleansheet

上場冇阿屌絕殺贏波
今場冇阿屌同梅沙 絕殺贏波加cleansheet

差唔多 細個嗰時其實國米真係好用

鳩下鳩下又上埋第四，好波不如好運

下場祖記預輸架喇，係望打lazio 符碌唔好失晒三分

kessie + baka 中場有身高同夠硬 絞肉機咁 baka原來打雙中場先掂

suso最尾果球又估唔到佢肯傳
平時cup岩左腳佢就射架嘛

之前射咗幾球都唔入，如果last個機會都miss埋，肯定俾人吊到上天花板，所以寧願交比其他人射，佢真係識玩。

之前有球又係差唔多嗰個位炒咗，佢應該都知呢場腳風唔順

希古恩傷成點

好似扭到腰

btw 下場撚撚好似要上看台

舊患黎
暫時話冇咩事 打蛆個場應該出得
不過佢呢個位以前都幾嚴重 真係唔該班獸醫check清楚D

咩事 鬧球證？

Gattuso was asked how he felt in stoppages when Suso and Romagnoli kept passing it back and forth with nobody taking the shot.
“I can’t say. I can’t say…”
撚帥點識答

改定名警惕大家先

4-1

@一命鳴呼

一命食素

對拉素開po專員

早場食素

電話中出50連發

係，仲要比個後衛射 睇精華見到，O 左咀

屌，今次個title 改好啲啦 上次柒到痴線

1點先食素喎

心戰
羅隊入佢又多一個數據，繼續同阿朗一樣
唔入就羅隊做罪人

贏喱d賤種隊真心開心，-6都係咁話

絕殺果下反擊最多話係有d柒
唔算-6啦
籮隊食雞

一出專注達就clean sheet

又係靠羅馬仔

烏雞都賤種左好多年

黑白間嘅都差唔多

羅隊 繼阿隊後終於有返個認受性高啲嘅隊長

btw 其實岩隊阿隊響我心目中都差啲

睇番條片真係笑死

生日快樂同小明都冇隊長氣質

近年最好嘅隊長係大師兄?

係，唔會唔服，因為年資長

但真係無嗰股氣勢

打機放艾雲哥度巴喺右閘，無人追到
前場伊巴搭阿祖，乜人都俾佢地撞死

大師兄係米蘭果陣個隊長係岩布喎

但如果你話近年最好防中我個人會揀大師兄

其實邦隊做隊長黎講都唔錯

果期係果幾個岩布 , 邦邦同尼少
諗住會有機會係Silva做 點知又同伊巴一齊賣去PSG

岩布果陣有時係撚撚做

隊長兩場入三球

不過講真伊巴有領袖風範

睇精華又見到阿蘇刷助攻

黑白間球隊多數閪

可以用到幾耐

好快打回原型

下禮拜睇牙朗屌打我糷

諗起伊巴沙包
知唔知個沙包去咗邊

最廢隊長一定係蒙牛

完全接受唔到條友做過隊長

唔明憑咩，年資又唔長，個人又廢

搞迫宮， 又廢柴，新黎就攞走隊長黎做

就係因為搞迫宮先做到

連續三個禮拜要打周中，國際賽期前最後一場先打狙

比人絕殺返cup嗰兩場還返

撚撚士氣波又贏一仗

撚撚算係搵到Baka說明書
同Kessie 打雙DM 雖然組織能力差咁啲
但絕對唔會係對抗上輸蝕

而家係睇斜恩嘅傷嚴唔嚴重 同 阿屌嘅傷夠唔夠嚴重

一個純防中料你叫你只截波之後快啲傳走就夠。之前又要佢推進又要禁區頂猜真係玩鳩佢

平心而論今場打到15m實力既

借5M
買斷30M

無睇啊，不過聽大家講今場佢做簡單野應該打得唔錯咁

出多10m，唔要車仔收番

今場講防守表現都ok
有時都有d向前傳只係柒左
其實唔係郁下都扭波已經唔錯

無睇點解最後反擊羅隊會殺到入禁區

學黃潛

防守 由其單防上佢冇輸蝕
一路講就係佢成功防守完後嘅選擇差
另外就係如果對方離佢太遠就唔點郁

如果佢防守有佢進攻咁大覆蓋範圍就好

一分鐘前有死球，羅隊湧上去之後未返落黎，順便係前面搶截，仲俾佢搶返個波打反擊
由頭到尾都係羅隊爭返黎

希望佢keep 住食聰明豆

好撚熱血

絕殺羅

本來撚撚仲喺度就唔睇波
但伊巴返嚟會睇

屌你老味咁就一年
仲記得上年屌柒你名柒過人 topic又柒過人

到依家都俾人笑食素

今年繼續食素啦

屌，睇返精華，卡斯仔有球傳比suso wide open 但竟然射得咁差，腳風好唔順喎

上年食完素, 一直柒到蒙帥落馬
今年都有機

拉素個場可能驚喜，打狙就應該得驚

個球係加盟以黎最佳突破

係，推左半場，痴線

仲有要講多次，羅馬仔球波真係熱血到痴線 好彩古仔無越位

下半季都叫報返仇嘅

寧願柒住贏都唔想型住輸

素食者聯盟

依家個勢好似上季撚撚不敗果段
希望下場對蛆唔好又衰撚撚換人啦，正正常常咁輸我接受到

又咁講,如果波叔繼續有表現既
反而最怕佢換呀屌踢

仲要推到幾時牙咁多位手足
比條生路黎行下好喎

我反而覺得出laxalt先最重要

垃圾巴卡隊草呢個組合啱啱開始夾, 希望撚帥唔好又換番433

AC Milan are planning a January move for Manchester United's Eric Bailly, sources have told ESPN FC, with the defender becoming increasingly unsettled by his lack of opportunities under Jose Mourinho at Old Trafford.
新沙膠

依件30歲啦

拜利得24歲....

好鍾意卡斯雖然身位唔好，但係佢唔會話俾人撞一撞就跌或者插水，嗰球俾人撞到失晒平衡都繼續係咁衝，米蘭買到佢係米蘭嘅福氣

睇返場波 藥膏d傳送企位突破都正路左
相反近排隊草個態麻麻地

其實我覺得贏開唔好無啦啦懶醒轉陣就得，有時踢落順都緊要 無啦啦轉陣會打斷道氣 你話我迷信都咁話

如果贏返拉素4：1就當無數

拜利正喎，想要

係啊，估唔到咁比人“duck” 左半個球場都唔跌

不過係獌衰玻璃

今場KC唔錯

咁你地繼續bin 當我無講過

睇左下半場 覺得隊草甩漏多過藥膏

不如咁啦，女足都計啦好唔好

過左貝迪斯先算啦
呢兩場都贏得負碌

隊草國際賽返黎去到依家都係傷住出

乜你咁講野呀

米蘭呢幾季都係靠負碌架啦

其實傷左半隊主力
算係咁

最近賽程咁密集, 又多傷兵, 好似羅隊場場都要打, 無謂屌啦

要屌就屌撚撚啦

個歐國聯真係痴撚線，歐洲球員完全無得抖

傷左最重要果個

France Football claim that Arsene Wenger has an agreement to replace Gattuso as Milan coach. Wenger has been negotiating with Milan for weeks and would have wide capacity in the sporting area with Leonardo. The move has been plotted by Paul and Gordon Singer

突然間又傳返換人 季尾？

爺爺

戰術大師撚撚帶住我地上前4
我唔信話換就換

支持爺爺

支持撚撚,

雲加好波

做咩一起身就傳雲爺爺出黎

其實我覺得雲加唔差， 經驗有， 戰術早幾年係阿仙奴都有，係教咗十幾難年同一隊波無晒熱情先差

前四專家 爺爺

J左

最少有r聯踢

好似係

保四啱晒啦雲爺爺

真係換到？ 唔多信 冇借口炒

爺爺都係好事，依家最緊要keep住有歐聯踢先可以吸引到後生仔黎

唔好啦 還我干爹

j住先,話哂都名帥

撚撚,爺爺,鄧納東尼
得喱D架喳你揀啦

唉點會搞搞下傳雲爺爺架

話哂都名帥

爺爺起碼好肯用後生仔
btw 法國足球呢份野可信性有幾高

諗起阿記尾幾年，唔太J 得落 當然你話好過撚撚就真嘅 但我好記得成日睇阿記都係好地地失一球就崩盤

無諗過輸打吡同畢爾包無新聞，上返頭四先傳 空穴來風

不過講真唔知爺爺適唔適應意甲就真

練番個新享利都得

尼安

雲爺爺戰術同對養後生仔點都比撚撚好

問題係爺爺年紀唔細 (兩個雲爺爺都係)

有假燒佢用

仲有假韋拉，巴卡約高

韋拉當年都係米蘭棄子

爺爺都有幾多奇怪野
完全唔重視防中位
揾殺卡踢防中逗藍斯奧燒
黎到阿屌踢防中逗Kessie查漢

揾翼去踢閘踢中場

不過爺爺可以見識下比阿記獸醫更癲嘅米蘭實驗室

調教波叔

爺爺起碼踼進步足球輸都起碼都有得J,呢加撚撚場場-6 絕殺真係浪費時間

到時又係日日屌鳩佢 所以真係有少少保留

寧願柒住贏好過J 住輸

有干爹既邊個想要爺爺

講真隔離祖記國米嗰啲都靠絕殺拎唔少分啊

爺爺回晒塘嫁喇，唔好j 佢呀大家

學巴打話齋，始終爺爺年事已高
除非佢唔退休

咪係
終於可以講-6足球萬歲

而家三連勝都係-6 鳩下鳩下贏返黎 都唔知踢緊乜 如果用曬啲狗屎運又唔知要頹幾耐 爺爺教起馬踢起黎會有form 不過贏唔贏到波就另一回事

爺爺上馬有個好處
就係爺爺唔鐘意人遠射

傳姐 嚇我唔到

三分已袋，理撚得你!

我又唔覺得記收尾嗰幾年好有form..... 仲要痴線在輸一球班球員就頹晒 之後成日比人456

不過學石破巴話齋， 我地無得揀

由遠射一下子變不射

重點

爺爺仲有一個問題
就係佢要嘅權都唔細 你諗下佢當年係阿記
基本係教練 + 李安 兩個位做齊

咪搞爺爺啦，米蘭管理權唔會到到好多比佢

Update: The #LAGalaxy have announced a media session tomorrow morning with Zlatan Ibrahimovic in attendance.

你地個新CEO 係阿仙奴前CEO
佢就12月1日會接任
爺爺就講話1月1號會復出
仲有你地好似想簽返伊巴
伊巴簡直就係爺爺當年險簽既遺憾
仲有送藍斯俾你地 實好過藥膏

都話係尾幾年先差啫，教咗廿年無咗熱誠

你地新CEO 彈弓手收返藍斯張約

咪就係準備送俾爺爺用
用心良苦啊

本身條中場線(無阿屌) 防守力已經差
放埋藍斯落去直頭係放棄治療

爺爺最多咪做幾年幫手打返好個底
不過有爺爺起碼叫做有返戰術

嘩米蘭係咪季季都第四？

No
季季都前四

正

起碼穩定前四幾年有歐冠

聯賽我唔望架啦，無得鬥
搵返我蘭既歐冠DNA返黎就得

安76再回家

爺爺就算之後走都會留副好牌俾下手

沙卡

好耐無見性慾殺 又出番黎

佢等咗呢個機會好耐

爺爺留比愛美麗條德甲骨幹+白干地幾勁

有爺爺有新球場

爺爺劇本年年歐冠>不敗奪冠>歐聯決賽輸

證明雲加scout仲係幾勁

嘩傳雲爺爺
又有報導話佢去拜仁

雲爺爺起碼係一個有form 既教練先
又有往績支持
點都好過亂鳩咁踢

自己禁區猜波同對手禁區猜波嘅分別

巴西仔係咪真係黎我蘭

係 簽左啦

爺爺喱d以致換教練我覺得就算啦
暫時有柏基達
如果伊巴黎埋,咁整多個防中都ok啦
係需唔需要清梅沙喱個有d爭議

梅沙暫時咁嘅表現...夏天可以考慮放

失波唔係找一個兩個罪犯清左就會好

梅沙情況，我覺得係找更好嘅排係佢前面，引入競爭，而未必係即放

佢最大問題係4人防線 佢一個好似同另外三個唔係同一個channel咁
好多次都係出事係佢果邊

清既原因係防線好似太多人
唔清佢咪黑鬼達

暫時計我覺得Zapata 出場係好過梅沙

反正都自爆
揀個硬淨嘅拍住羅隊好過

去到最後其實希望卡達拉快d好返
中堅都未係必需買既

出年2月中先好返

梅沙都係靠唔住
沙膠踢埋今年都走
卡達拉傷完又唔知點
都係買個中堅穩陣D

仲有史米
甚至搵rr或者隊草頂住先

Arsenal head of scouts’ Gilles Grimandi will arrive at Milan and will soon start working for the club [Gazzetta dello Sport]

唔通爺爺真係黎?

傾鄧納東尼喳

搵返黎幫爺爺手
法國人

阿記而家個個係多仔挖過黎好似眼光準d

本身阿記有個法國球探 但好似過咗身

有爺爺都好既
點都伏唔過撚撚

擺牙屌打防中

或者巴西仔

講埋啲on9野 不如你話放希古恩打中堅， 依家撚帥就真係用中鋒打翼咁癲

比啲新意啦，右閘位短人，擺屌打閘

雲加出名唔用防中,xhaka比佢用到成個ON9仔咁

阿仙奴臥底邦利拿

而家個成績就冇可能炒撚撚,會唔會撚撚同雲加一齊教

我估呢個多 撚撚應該個名係助教但係繼續有份教

［號外］劃時代主帥輪換制度正式推出，雙名帥同時執教米蘭，未來或增至三人

睇撚撚取態啦 舊年阿狗咁柒都打到我地on9仔咁

真係好憎啲人見到三連勝就話撚撚好勁，一班垃圾帶成咁仲想點

淨係睇數據嗰啲，一場波都無睇，但係又要發表偉論

轉個角度睇 撚撚連乙組都教唔掂 如果俾個正常啲嘅人教唔使輸俾啲榜尾隊 起碼多返幾分添

上季兩場賓尼兔都夠判佢死刑啦

俾D時間佢

爺爺好撚多FAN屎

想要乾爹多過爺爺

干地想攞晒女人23M違約金

咁狼死

貪心

據《米蘭體育報》報導，干地在尋求2300萬歐元的賠償金，其中1300萬是在合同到期前解僱他的費用，另外還有500萬到1000萬的名譽損失費。

留意到牙盜比阿狗笑

洗唔洗爺爺都J得咁開心

好耐冇傳過一個正式教練啦，名宿教波都係麻麻

我無J架 堅唔太想要

J左先 教得差再屌

冇干地

我寧願要老鄧

劍指意甲冠軍

咪j啦

比人笑緊了

又比人提返 之前baka又笑 而家爺爺又笑

咁多年搵到個正常教練已經開心死

Man United's Eric Bailly an AC Milan January target - sources

呢件曼會比你

比返個屌地我呀

康打清唔會放佢俾我地

等高清出口

我話唔J 大家又話值得J， 咁咪一齊J 囉

高清含一野，c朗都會來

Ibrahimovic recounts his transfer to PSG in 2012 in his autobiography:

“Galliani told me ‘Don’t worry Zlatan, we won’t sell you’. Few weeks later I was in my home in Vacholm, I was returning from a trip when I had five missed calls from Raiola.

Mino said ‘Leonardo will speak to you’, then I realized it’s Leonardo the sporting director of PSG. I then told Mino ‘Listen, I will not answer this call. Galliani confirmed to me they will not sell me’. Then Mino simply told me ‘I know, but they’ve already sold you’.

I told Raiola to make things difficult for PSG. I asked to maintain my salary at Milan. I thought they’ll say ‘Man you exaggerate, you ask for too much’. I told my wife Helena they would never accept that, it was impossible.

But only 20 minutes later, Mino called me and said ‘You’ll have everything you asked for’. After that, there was no turning back so I told him ‘Ok, get everything ready’. I am a man of my word and when I say anything I do it.”

屌爆光頭佬

真紅黑

佢唔夠絕，應該開三倍人工

十倍

跟本就係光頭佬呃鳩哂佢地
係卡辛把口臭D人唔受姐

本來卡斯辛奴加伊巴好好J

不過話時話係我地破左伊巴必有聯賽嘅紀錄 最尾嗰年比保方撈波

有錯勿屌，記憶開始亂

比祖開咗

但印象中除左打伊巴之外都好似無咩打法？
唔多記得，總之屌屌帥就梗，同埋黑鬼中場

咁嗰陣仲有pato robinho 卡辛 加上屌帥有戰術
後防仲有尼少加世一t silva 中場仲有van bommel seedorf嗰啲
一定好過而家

最尾個句會唔會廢左d

如果季中賣左pato 比鏝，可能成件事唔同晒

攻唔入都可以靠pato屈速

PSG wo
tevez

祖碟屌帥要matri

因為我印象中屌帥開始教我都唔睇好佢

屌帥如果係好，就唔會叫屌帥，叫叻帥啦

咁佢教祖係好既

屌帥戰術係咩

米蘭幫佢交學費

同埋佢操體能嗰d唔係錯既

趕走派路係屌帥最出名嘅事

第一/二年中堅大斬畀Ibra 等中場後上/自己黎 第三年靠法老巴神柏仙尼輪流爆發 最後半季一落後=底線斬斬斬一堆人上去頂

According to the Daily Mail the Elliott fund is not satisfied with the performance of the Rossoneri after investing over 150 million euros in the summer market.
Contacts with Wenger, started in early October by Paul and Gordon Singer, always great supporters of the Gunners

最後咪一尻樣

講得出做得到先好呀

呢幾場升番前4先話炒

係郁就一早郁啦

通常叫得炒都會比幾場機會, 撚撚又真係屎忽撞棍贏到 講真講賽程密又多傷兵, 贏到仲炒反而怕D球員士氣跌

前四正呀
好過呢家入r霸都危危乎

隔離街
係大陸既發布會
播左我地首隊歌

國米 加油 !

同市光榮, 你識條鐵咩

意甲光榮

MilanNews add that Bonaventura is also at risk of missing the game against Juve while Higuain should be able to make it.

太感人了 牙屌

實驗室終於做到野

Milan will probably return to the 4-3-3 formation against Real Betis with Suso-Cutrone-Çalhanoglu in the attack [Sky]

留黎打祖咋

寧願佢打貝迪斯比隊草抖下

呢個真
伊巴間中會做啲高難度野，隊友跟唔到會屌9人
有次佢同卡斯辛奴玩one touth 彈彈波
卡斯足球智慧高跟到佢
雖然最後對方解到圍
但伊巴對住卡斯辛奴笑得勁冧
果陣仲有另一個天才羅賓奴
前場真係好華麗

邊奴過到嚟冇哂啲扭，做埋單刀帝 不過第一季都入到十幾球

雖然數據上佢係失好多單刀
不過其實好多球都係佢用自己能力創造個機會出黎
所以就算啦
不過真係估唔到無晒啲扭

原來Conti咁惡

上場都跟住撚撚行出去屌

連馬隊都衝咗去屌球證 雖然係青年軍比賽

紅星返黎啦

拿仔

Arsene Wenger labels the news linking him to the Milan job as “fake news”

Andre Silva: "I'm working on becoming the best striker in the world. I never wanted to leave Milan, I simply just wanted to play more and I had to leave. I went looking for solutions and the idea of Sevilla came up. Now I am here and I feel I made the best choice possible".

隔離街和到

踢走熱刺

有機會4隊意甲入晒16強，最危應該拿仔

出面po個on9仔邊隊球迷黎

一陣燈走哂就搞笑

拿仔坐定粒六啦
之前以為廢先搞到和紅星，原來個主場咁撚恐怖既
下場只要贏埋就收得工咁濟

一句燈得走就抵比人話意假啦

According to a comment of someone who claimed to be there to see a friend(trust at your own risk), the Primavera referee repeatedly insulted Milan players, for example telling Maldini's son "you're even worse than your brother" and Bellanova "are you really playing this bad?"

咩事 米蘭咁廢都咁多人眼紅

唔怪得馬隊咁嬲

爺爺對於自己會係米蘭新教練表示:

J返撚撚先

唔打鳩佢都算俾面

知足啦睇下享利

屌 我J親咩都唔中
以後唔撚J

找完數就j乜中乜架喇28028

28028,咁就一世

公海個雲加post 真係睇到某啲球迷係幾咁低質

痴線架，認自己隊波垃圾都要俾佢叫我收皮

啲癲狗慣左開口屌人老母先，唔好同佢計

各位清唔好理個傻仔啦
阿迷竟然J 返25雲佩斯, 仲攞個25仔出黎威

話我開口埋口玻璃心
你咪又係開口埋口癲狗
但係連叫你講個球員名出嚟都講唔到

唔講以為阿記拎左８次歐聯。一睇，原來雲加教撚左咁耐得一個亞軍

人必自侮而後人侮之

btw 有人嬲到爆閘

嬲有咩問題
我想你哋講一個球員名出嚟 等左成日都講唔到 但係又以為自己好有道理咁 咁係人都嬲啦

講以前？仲要用全盛黎比
我地以前果班數都數到我手軟

竟然係你講

「依家A米手牌仲爛過8-2個年嘅阿仙奴
雲加會唔會接」

留意返 係有位師兄咁講
我先攞返雲佩斯出嚟認同佢

點估到你哋咁多人咁大反應
連希古恩都攞出來講

第一你拎個全盛期同唔全盛期比已經好傻，交唔出有咩問題？全盛期希古恩都唔會差過雲佩斯啦
第二，我又唔覺得全盛雲佩斯有幾勁，不如等你講解下
利申：唔知你嬲乜

屌唔該追po啦 係之前有人講緊2:8

你哋係咪真係唔識中文

係有個師兄話
2018米蘭 人腳仲差過2011阿仙奴

跟住我話
係呀 2011雲佩斯一個都勁過2018米蘭全隊啦

點知你哋有個師兄話
希古恩都好勁喎 (不過係2016)

唔係我想攞全盛雲佩斯同而家希古恩比
係你地好朋友自己攞出來講

be fair 唔覺全盛VPS 有幾勁，雖然呢度米蘭區，但相信唔少巴打有睇英超

Suso>>>第一風扇

英超神射手 雙料足球先生
阿狗當年個陣廢到喊 佢一個carry入前三
之後費格遜撬走佢

咁樣夠勁未

你話人係狗係度吠

好囉 你覺得蘇素勁過rvp 咁我都尊重你睇法我收皮囉

果季25雲拍咩人, 今季斜恩拍咩人呀
除非用全盛伊巴落去比, 咩前鋒係加度素手上都死啦, 點比呀

拗得面紅耳赤就咩都講㗎啦
不嬲都冇唔鍾意過米蘭

所以我咪話冇得比 雲狗當年勁啲囉

其實都係得一個英超

btw 比0既就應該比大家全盛，你搵個黃金期球員比個過左高鋒0既，咁實唔夠你玩，唔代表駁你係玻璃心

同埋唔使下下開口埋口屌左人同話人on9 先0既

其實我覺得奪冠嗰季 佢狀態冇前一季係喺阿咁好
係費格遜功力強 同埋曼聯隊友質素真係高啲

同埋我真係想強調一次
我從來冇諗過搵雲佩斯同西瓜比較
係我講緊而家隊米蘭嗰陣
你地有位球迷攞希古恩嚟講咋
回應佢又話我攞嚟比 唔理佢又唔係咁

完全唔覺今米蘭斜恩換果季雲狗會有大分別, 亨利就話姐

阿仙奴當年個陣點贏英超呀
車曼真係好犀利

同埋我嗰句玻璃心
係回應有位球迷話「你話xxx勁過而家全隊，係人都嬲啦」呢句

因為我係真心覺得當年雲勁過而家米蘭任何一個人 唔係特別針對
所以完全唔知佢點解會嬲

好喇好喇，見你都心平氣和返，完啦

你比球員點fair
阿記果年
爺爺 vs 加度素 阿win
防線
華美倫+大梅+高斯尼 vs 羅馬+梅沙+沙柏達 阿win
中場
牛奶+藍斯+阿迪達+有靈氣高基+song vs 屌你雲度拉+biglia+kessie+藥膏 阿win
翼/攻中
禾仔+沙皇+張伯+拿斯尼+路斯基 vs 查漢+suso+卡斯迪利祖+波連尼 阿win
結論係
25雲屌打斜恩

算啦佢都話自己之前失去左理性咁去嘈，由佢

冇出公海睇 就咁追你地講嘅野
但兩隊波唔同聯賽 往年成績, 各樣場內外因素唔同
冇咩可比性 夾硬拎黎講都冇咩意思 至於XXX 勁過XXX 呢啲更加冇咩意思

其實你都講咗個重點所在
就係而家米蘭球員質素唔高
所以我先話25雲勁過而家米蘭任何一個球員
屌唔屌打希古恩 呢個唔係重點
亦都唔係我一直想講嘅嘢

比咩球員, 仲要入人地區
要比就比隊醫

其實我不嬲都好知道自己講緊咩
亦都好清楚自己諗法
係用詞過咗火啫

應該咁講 米蘭呢幾年球員整體好多都走整端, 有優點但缺點同時好明顯
球隊戰術規劃上基於教練不斷轉係度搏個教練 , 有時搵落一班好重疊或者唔夾嘅球員 而教練整合唔到一個戰術套路 下下打落都冇乜form咁

贏阿狗隊醫 贏都贏得唔光彩啦

阿記低潮無錢時期有爺爺住
根本唔適合同其他隊做比較

做咩改名呀， 叫返巴卡約高加入我蘭

認真如果雲加上任 你地點睇

不了 我好快俾人退貨

我比較擔心爺爺成70歲人頂唔頂得順
仲有係佢係阿果陣個權力好以包埋而家李安果個位

btw 我個人都覺得果幾年VPS 係好勁 但阿記前鋒個人最鐘意睇Eduardo

教三年差唔多
最緊要打得返歐聯然後搵個好老細接手

爺爺上任好處係戰術陣容上一嘢壓落黎打破亂局(重用阿屌同波連尼除外)
不過權力協調係一個問題

反而我擔心爺爺會唔會變到好似艾歷臣 卡比路嗰啲等退休嘅老帥咁
始終之前喺阿仙奴 好多都係感情俾到動力佢 同埋始終係自己砌出嚟
去到新環境 所有野都係人地造俾佢 冇咁有火都係人之常情

伊度亞度始終係巴西人 好多技術野都好好睇
傷之前嗰兩個月真係好勁 風頭搶埋艾迪巴約
好可惜

驚佢俾人炒
屌帥打後五任都撈唔長

呢個都係問題 阿記果陣青訓至到一隊都有參與
加埋營運策略果啲都了解晒 而且自己搞咗咁多年
如果而家比隊全新嘅佢又係中途接手佢點處理都係問題

屌那星，我認隊波屎，你就句句叫我收皮，話人垃圾球迷，我唔會原諒你架，食屎屎啦去

其實佢唔退休既又想證明返自己真係得返我哋俾佢揀
皇巴拜唔會搵佢，英超佢又唔會教
我地呢啲墮落豪門岩曬佢

唔知施蒙尼知道中伏未呢
尋日卡叔又係最差球員

教米蘭翻到身，真係勁到變意甲教父

入雪櫃啦

應該係想博卡叔踢返前年水準

提提大家，今晚曼聯復仇戰奇妙有直播

希望拿仔出到線

真係估唔到佢係呢組到都打到咁

估唔到巴黎咁嘅陣容都會輸俾利記，和晒兩場拿玻里

笑左

講真，踢慣養生波，真係未必一認真就谷得起

Conti has been suspended for three games after “reaching the referee at the end of Milan Primavera-Chievo, prevented him from closing the door and hit it with two fists.”

Suspension is not applicable to the major Serie A competition
Conti幫班細出氣

點解球證咁賤種

巴黎真係得啖笑
不過都證明當年伊巴carry到呢隊波係幾勁

屌你老母光頭佬

咁當年都係係法甲屈啫

76試過屈唔到

對唔住啦
錫返好冇 (不過等我食咗屎屎先錫ok?)

呢位師兄情緒變化好撚大

屌見你地米蘭球迷都冇乜野 都唔好意思咁粗魯啦

我蘭球迷最常屌0既就係球員同教練

我蘭球迷一向都和平理性非盲撐

見慣風浪啦仲撐緊米蘭既 冇左 d glory hunter差好遠

第十都試過啦,真係怕閪

如果有一日拎到意甲
應該好感動

腳毛兄,上次奪冠開始睇米蘭未,即係伊巴邊爐嗰年

個陣岩岩開始睇
所以感受唔太深

希望隊波快啲上返另一個高峰
整多個三劍俠出黎得唔得

個陣記得係玩winning
用pato屈機屈得好爽 就睇米蘭

你都算好啦都叫有睇過米蘭捧杯
如果呢兩三年開始撐米蘭嗰啲就真係有生之年系列...

一樣

呢兩三年都難引到新球迷

克羅地亞神鋒 + 意大利萬金油 再加懞帥贏輸都淨係識笑0既樂觀性格

想知意足總會唔會罰埋個球証
咒Conti 同馬隊比鬧個仔點忍

我盲撐加度素梳

克羅地亞神鋒好野黎架,體能怪物

好似話上訴緊
話人廢都算 仲要咒conti 傷多次
真係好仆街

其實條友咩事發神經

迷撚是我最大福氣

可能啪左野

Permanent transfer?

收到風suso 要大幅加人工

如果無d咩買斷條款既都無所謂啦

要啦而家人工仲低過波叔條氣點順

又係低能工資結構
連拿波叔份糧
夠留蘇素有突
當年伊巴先9m=法明尼麥薩斯加埋
唉

下季要FREE走拖拉機
好心你唔用 8月個陣就放手啦
撚撚又要留

雲加post條友其實開post黎做乜
迷雲 反米蘭定點

請追post，唔係嗰個post，係我地呢個post

mexes伊巴老友
你郁佢，伊巴會反面架

唔追post了，懶

Probable lineup vs. Real Betis (4-3-3): Reina; Abate, Musacchio, Zapata, Rodriguez; Kessie, Bakayoko, Laxalt; Suso, Cutrone, Çalhanoglu [Sky]
蒙隊係後備名單

Laxalt中場

踢好D 取代牙屌OK?

又睇下辣殺幫手回防之下克勤踢成點

laxiat 始終邊路球員
索性4231好過啦

你覺得撚帥有能力再轉陣?
唔係阿屌傷同多左斜恩, 442都係會柒

其實只係442雙鋒變1前鋒1假九啫

個群仲收唔收人

愈chur愈衰架手足

Probable line up vs. Real Betis (4-2-3-1)

Reina; Abate, Zapata, Musacchio, Rodriguez; Kessie, Bakayoko; Suso, Calhanoglu, Laxalt; Cutrone. [Sky]

Laxalt打中場？

咁睇左翼係Laxalt , AMC 克勤 , 右翼SUSO
BAKA KESSIE 雙DM

4231

撚帥一場一陣

Update from Sky re: Milan’s probable lineup against Real Betis (3-5-2): Reina; Zapata, Musacchio, Rodriguez; Borini, Kessie, Bakayoko, Çalhanoglu, Laxalt; Suso, Cutrone

呂布應該唔會黎了
前鋒點搞

迪迪仔好似越踢越平庸

C朗窩利 靚到

玩弄到普巴

邦路斯長傳，球不著地窩利，好癲

牙朗勁到

踢左成場得呢一腳

踢進攻球員係咁架啦，成場波唔駛多，夠贏就夠，唔同防守球員，派一次膠就俾人屌足全場

但係牙朗好多靚傳

28028找數啦

呢排摩佬同撚撚邊個好運d

傻邦好波

上半場唔知醒

唔知計邦路斯定辛度烏龍呢

google計左辛度

唔睇獌就入2球

攻左人成埸又中柱又中楣 比人反 cup 好慘

祖咁多黃金機會都入唔到第二球就抵輸啦

下場搵我地出氣

其實都係，淨係睇下半場都見到好多機會，但係全部射斜晒

最慘係換完巴沙利就連輸兩粒，點解咁鍾意臨尾換佢出黎

蛆

讓我地單腳都屌打啦

真係換邦老師返去
激撚死班蛆

蛆都9分,有乜好笑

古亞達度個球我老母射都中龍啦
中龍就九成入硬

上半場射準d
都已經3粒

比人禁住屌成場 -6贏左 個樣都咁撚串 笑左